[美國大選] [長文分析] 侵要翻盤嘅可能性

有個傻仔開左呢個post, 但乜分析都冇

咁我咪開多個話俾大家知而家咩情況囉，順便串下個傻仔:

侵而家有232票, WI GA 重點加audit, 應該拎到, 加埋都258 票。

剩番
MI 16
PA 20
NV 6
AZ 11

AZ 目前應該反cup 唔到，就算反cup 左對大局冇咩影響，因為得11票, 只可以做到269: 269。如果要連任點都要加多個州

反而如果主攻PA 或者MI (目前睇到都係咁), 只要只中一個反cup 就可以258 + 16/ 20, 去到274 / 278 票。而且trump 而家開始打軟件出cheat呢個point，目前間軟件公司嘅有員工做左金手指(未公開)，

加上第二個USPS 員都出左來做金手指（搵左同一間媒體爆料）

如果證明到軟件有cheat, 有份用佢嘅州可能都要重點。敗登洗定8月15都得。

某個傻仔仲話長文喎。。。

Push

push

幫推

Deep state 必勝

點解過唔到300？原本仲估佢好過16年 而家被cheater搞到雞毛鴨血

如果證明到出cheat 就唔同講法

Fat Check撚去晒Email個肚腩度Check緊?
仲見有個L字頭吹淡風話好大機會Overturn 唔到

又唔講而家呢件事係全美百年來嘅最大危機

God bless trump trump

PUSH

PA官司贏左既話應該贏硬

269:269 Trump會贏 到時House以一州一票選 共和黨好似係29個州佔優

侵要贏就係要靠最高法院判 西走「非法」既票
否則要反cup都難
Btw 天祐侵侵

共和黨唔團結，唔好寄望呢樣嘢

呢條友一早block咗

選總統嗰時冇可能會唔團結
而且而家大部分共和黨眾議員參議員都撐Trump重點選票

幫推
不過三個州flip
仲要12月8日之前
唔係剩係重點就做到

今日最新形勢圖，其中有三個州打緊官司兩個州要重點選票

笑撚死集結全國高科技精英嘅deep states 都唔夠Trump 鬥

侵

有冇lin

fc撚： 短文嚟喎

無可能WI GA當贏左。
應該係WI (10) GA (16) MI (16) PA (20) AZ (11) 五個至少要贏到三個，而且全部都係反CUP。

如果係AZ 同 WI而且無PA，咁會269票打和。

結論係TRUMP有合理機會但比較BIDEN低，所以唔應該認輸，左媒戇鳩鳩。

幾乎可以話最高法院就係最後希望。
不如分析下Supreme Court 可以判決既幾種可能性仲好啦

不如話侵侵有主角威能

佢係5cents扮臺仔 唔明點解仲咁多人like
利申，已腐皮條友

Source:

WI GA應該拎到係因為 .....?

最新：Trump 決定要喺內華達州(NV) 都要打官司 一個不留

可惜加入左中蝈呢個豬隊友

係 az確實唔關事 有當然好過無

但作件事可能真係好大鑊 部機出古惑可以搞到好大件事

講到尾可能都需要終院插手 而且渣住6對3或5對4 其實好穩

好多人FF supreme court一定幫侵 我就唔覺
應該點都要睇證據&事實
如果supremee court都明幫一邊
之後pack the court就會變咗有民意基礎
咁就會玩爛個制度

軟件公司金手指係呢個？
話改左成3800萬票

Voting Software Company WHISTLEBLOWERS Come Forward; Claim Their Software Changed 38 MILLION Votes - Stole Election
NATION
NEWS DESK
11 NOVEMBER 2020
HITS: 24367

Three employees of the voting machine / software company "Dominion" whose products were used in multiple U.S. States for the recent election, have come forward and are blowing the whistle about OUTRIGHT ELECTION THEFT perpetrated through their company's voting software!

The crux of their testimony: Software switched or simply erased more than 38 MILLION votes.

According to Intelligence COmmunity sources, Dominion software vote-switching was the Democrats first weapon of choice. Mail-In voting was their second weapon of choice. That's why they froze all the counting on election night, the software wasn't giving them the desired outcome, so they resorted to having vans full of pre-filled ballots delivered at 4 a.m.

Rudy Giuliani, the President's Attorney says the three whistle blowers have come forward and are willing to testify under oath as to what took place.

What we are beginning to see is evidence of the biggest scandal in the history of the United States; An attempted THEFT of the Presidency, and the criminal nullification of literally millions of citizen votes.

大紀元

唔肯定係唔係。坐定定睇戲

我覺得除非有決定性既證據先會插手 始終美國唔同香港 十分重視選票同人民選擇

失敗左佢嘅下場會好慘
搞場大龍鳳又翻唔到盤
4年有排被清算

大紀元冇問題呀，袁弓夷成日都喺佢地度講嘢，不過可能有三分誇大成份要靠自己批判思考能力去斟酌一下

唔係之前話對簽名果部機唔準? 果單一日就比個庭reject咗
case number: 2:20-cv-02046-APG-DJA

科技幾勁你都係挑戰唔到大自然

appeal到Supreme Court

絕對認同

好難全部MAIL IN 一刀切
其實最快既方法係重新投過冇mail in

你係個黨，會想選自己個黨既人做總統
定係選對家果個

就係要依d

搵人過幾日日提我去 check update

張圖有美國版就正啦
美國文匯大公